有冇巴打而家望到個天有一條雲

點解會形成咁樣一條由上而下既雲

梳囉，頭先急屎

補多張

飛機飛過

誰又騎著那碌柒飛過～